如果香港以後日日都十號風球風力，會發生咩事?

最明顯應該係唔會再有飛機/船嚟到 市面唔會再有樹 頂盡得啲草生存到
建築物/車應該裝哂防彈玻璃
仲起唔起到樓呢
工一定會照常返，戴個頭盔就ok

全球禁飲管
因為飲管搞到日日十號波

大家都買得起杏花村

好多垃圾桶周圍行